[勿中計]林鄭最想睇到香港亂，然後可以正式戒嚴同殺人

林鄭劇本：大家一定好嬲上街，跟著黑警再開槍，殺咗人，更多人出，更多人死，正式戒嚴同大屠殺

結論：大家和平不合作，用腦抗爭，引美國關注做野搞北京，勿衝動中計

係啦係啦 坐係屋企咩都唔做咪唔會中計囉

忠誠反對派返去繼續你票債票償
唔好出嚟獻世